連登公投，統一口號！

而家好多商家佬學者大律師
都贊成成立獨立調查委員會
我地如果再有港獨意味
佢地未必肯出聲
我地係撚狗同時
都要拉攏埋淺黃同中間派
吸取更多民意
所以口號一定要清晰
對準目標
五大訴求 決一不可
和理非同勇武永不割席

：五大訴求 決一不可
：光復香港 時代革命

推

push, 1st one

過咗今晚之後要重整一下!

大家幫手推

Why not both, 都有重要意義

Both
我地唔可以比777兇兩兇就收番呢八個字

Push

假民主 有西選😑

屌你老母，前線俾人打緊都唔撚得閒，投投投你老攜閪，出去幫拖啦

只不過暫時放下「光復香港 時代革命」

五大訴求 決一不可

警察已經成為過街老鼠
下一步就要對準政權 五大訴求
要讓一班高官切身感到害怕

Pish

pish

普選呢？

官逼民反
時代吶喊

又走回頭路 on99

我會記住改返口

已經係5大訴求之一

push!!!!!!

唔需要民意

無錯

光復香港 時代革命呢句俾位人入又提左上台, 另外好多人根本無覺悟, 唔用好D

重組警隊 獨立調查
五大訴求 缺一不可
光復香港 保衛家園

五大訴求 決一不可

唔可以比政府藉口

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯條例

2. 撤回612暴動定性

3. 必不追究反送中抗爭者

4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件

5. 全面落實雙真普選

Why not both?

滅梁妖，清鄉黑
靖警黑，除港賊

五大訴求 缺一不可 易記又順口 我覺得可以用

你都幾撚好笑遊行夠大聲就自然咁蓋過架啦。 公投公投笑撚死人咩，借正負評打壓另一邊啊依家？

多d人投先有代表性

暫時轉做 五大訴求 決一不可

push

第一個

其實唔係轉做
本身都要求緊5大訴求,係最近好少再嗌呢樣野

商家佬就算支持會同你叫口號咩
光復香港 時代革命

無錯！
欺騙敵人就要先欺騙自己人。
港獨去到2047再算啦！

鍾意嗌乜咪嗌乜囉
咪又比人帶風向搞個大台出黎啦
定你就係想帶風向個個？

西環禍港，磨滅兩制

人地發緊夢你就搭大台

與民同行，還政於民

一早講主打爭取雙真普選，基本法內既變相港獨先係最大公約數

光復香港，五大訴求

我地如果再有港獨意味
佢地未必肯出聲

乜唔係愈要有有港獨意味佢地先要出聲咩

訴求可簡化為：
1 撤回送中
2 行雙普選
3 撤回暴動
4 釋放義士
5 獨立調查+重組警隊
（每個訴求限4字，易記易寫。）

要寫出來！

五大訴求

缺一不可

之前見到有個POST有啲人都同意
官迫民返 時代吶喊

我覺得呢個都幾好

投乜鬼。各有各嗌

反

Why not both

唔好公投，一陣間會變大台，強行將自己意願強加人地身上，我地係要尋求大部份人的共識

隔離post見到
重組警隊 獨立調查 做口號得唔得？

公乜投 想叫咩就叫咩

光復香港 時代革命
大家私底下講？ 唔好用作口號

會唔會可以將五大訴求歸納成4-6句
就咁嗌五大訴求缺一不可 有啲人根本唔知邊五大

手足們 對住普通市民 要保持禮貌

過埋今晚 全力打文宣戰！！

我要真普選

不要説：失民意，試著説：一齊贏翻民意

五大訴求，缺一不可

1，立即雙普選
2，林鄭下台
3，不撒不散
4，獨立調查
5，撤回

真係要改 林鄭攞住呢句口號話我地想搞革命 好陰毒

好

We connect

五大訴求 缺一不可

以前俠士古人識玩，祗殺貪官，不反皇帝! 袁承志因有殺父之仇先反祟貞

幫手推

商家佬想拖到2047咋
你點對得住班後生
諗下班後生2047或者2047都未到會點

投乜春呀 西環幾尻千個account 佢想要咩答案就要咩啦
唔好唔記得啲濕尻流料post都係俾你地正皮推上嚟

叫曬兩個唔得咩?

Push agree

五大訴求，缺一不可
黑警濫暴，嚴懲警隊

反黑抗暴

五大訴求，人民自由

你叫埋佢
你又想送子彈俾林鄭？

光復口號

好多一齊行金鐘既 都唔願叫出口
站係團結大多數既前題
會揀前者

光復地球,嗶你老母

永不割蓆 五大訴求 缺一不可

和而不同
主張滅聲即係反民主自由
新舊口號應該可以同時出現
要嗌就落街帶人嗌

和理非時段
五大訴求 決一不可

衝衝子時段
光復香港 時代革命

贊成改返口號 五大訴求 缺一不可
琴日係將軍澳遊行都發現到有人冇跟住叫

成立獨立調查委員會
立即雙普選

幫推

沒有暴徒 只有暴政

你班友真係垃撚圾

我地先退一步！雙普選為終點先！

重組警隊 獨立調查！
五大訴求 缺一不可！
光復香港 保衛家園！

大台撚

『決一不可』個『可』做口號尾，個音唔係咁啱

五大訴求，缺一不可
係你呢

五大訴求 決一不可
光復香港 反軍政府
調查黑警 還我公義

講真五大訴求缺一不可真係好啲

如果個口號綁死五個訴求，代唔代表以後唔可以有任何改變？好似唔夠彈性

一個中國，中華民國

你今日放得低
一世都唔會拎得返上嚟

點都好過輸咗個運動

各位手足今日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際更加了解我哋嘅活動
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

五大訴求 決一不可!!!!!!

不如用呢幾句啦
光復香港保衛家園係最出師有名

PUSH PUSH PUSH

對政府及政權徹底不信任
香港人拎啲勇氣出嚟，自己當家做主
光復香港 時代革命

其實唔會
5大訴求真係好重要,每一樣都咁重要既時候佢都唔俾,再加野上去佢都唔會俾,先堅持5大訴求令佢讓步好緊要

呢頭講永不割蓆 果頭就割咗光復香港時代革命

不如嗌
港人治港 當家作主

既然咁多人覺得香港獨立太赤裸太難接受 不如改叫港人治港 當家作主

港人治港 當家作主就係香港人嘅共同目標

可以再簡單d 啦， 就咁五大訴求

咁 why not both
無人講過只可以講一個口號

我地要一步一步贏，最終目的當然可以收埋係大家既心入面先

口號都要白色恐怖…

呢個唔錯

永不割蓆

官逼民反

好多人睇太多紅媒, 唔知發生咩事

自推

一定有人繼續叫，但要漸漸淡化。佢哋要將個口號同港獨拉埋

其實我地改口號即係默認左柒婆對呢句嘅詮釋
我地應該首先向公眾解釋返呢句嘅意思
如果真係驚唔入屋嘅話就唔好喺和理非場合嗌

點解我地要中柒婆計呀

係 真係要重整策略

再自推

Agger

等前線翻黎再投過

推 普通市民開始搞唔清個原意

連續幾日街頭抗爭 再加上林奠陰毒搞分化 我地真係要檢討下黎緊運動要點行

光復特首, 應我訴求

而家林鄭咪成功咗囉

就係時機未到 你講岩左
第一關都未過 點打大佬
仲有六位烈士 大量義士呢？
你打港獨旗 真係害死義士
智取!!!!!!!!挽回民意
大部分中老年現階段反政府但不反共
中共識溫水煮蛙 我地都要識
你懂的
新口號:五大訴求 缺一不可 光復香港 保衛家園

扣上港獨會輸 正中林鄭下懷 我地要理智
香港人醒撚目 你懂的
一日唔瓦解港共勢力 無得打
扣上港獨人地仲出師有名
邊個外國都幫我地唔到
要打選舉戰！

係缺，唔係決

不 戀 戰 不 被 捕

推「五大訴求 缺一不可」
「光復香港 時代革命」暫時在心中先
各位目標係要赢

咁不如試下唔好諗係中佢既計
我地而家有好多野如果要改要轉戰術
其實都會係可以理解做中邊個邊個既計

吊 係噃

成立獨立調查委員會
追究警暴

唔好再講革命, 比林奠扣帽子

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

隔離po 守護香港 反黑反暴唔錯

五大訴求 缺一不可

同意我哋要對症下藥 集中五大訴求
用民主追求民主！

核彈都唔割！
但要統一口號 奪回民意！

1左先！

善意提醒做口號唔好有錯字缺

[公投] 口號唔止得一個嘅！比多幾個啦！重組警隊 獨立調查

好驚場運動會輸

但改口號呢個方向好明顯係777開完記者會先有

我諗光復香港呢句冇乜歧義，但「時代革命」確實係可以釐清一下：
from wiki
其中，梁天琦強調不同年齡人士都可以參與革新和改變，因此是「時代革命」。

我只係唔想大家轉左口號之後就好似默認左777嘅講法咁，等佢之後可以喺呢句上面扣我地帽子

光復香港 保衛家園

制度問題 普選解決

唔好又on9公投啦
未柒過咩

唔叫都叫左
做乜要改咁柒

On9仔投咩票呀

五大訴求，缺一不可！

所以呢個係時候要同返好多文宣既朋友去度返一個方法宣傳返
之前會整片 出報 因為呢個NOISE會好大
而家我地得返連儂牆 或者係出街派傳單出黎講
個NOISE變左要慢慢積累
有時可能係因為時間上既問題令我地無得揀每個禮拜做咩係最好
結果暫時每個禮拜都一定係佔領集會遊行衝擊求奇一樣
其實如果真係一抽一個星期出黎 全港都有人係派傳單 傳宣返我地既目標 思想 會唔會都有相同效用
雖然唔可以撇除差佬都會照清場
但起碼避免左要同差佬正面搏鬥既機會
而且平民多既地方 會有機會一般人去幫手保護返手足
咁樣唔係利多於弊咩

而家咁樣出法 錢又大家洗多左(我知你地好多人都唔CARE) 精力又用得更多(由朝到晚) 試問有幾多個呢2個月係有好好休息過
近乎日日同個個星期都見到有手足比人傷比人拉 再係咁唔通有無限新力軍咩

#五大訴求 決一不可

依家叫口號唔係為咗型定柒呀！

推比大家投票

推到前線睇到

呢個ok
第二句照用 時代革命 都或者得
有第一句糖衣包裝

時代革命 keep住？ 反對

不要提革命
重點係那5點

焦點：
堅守五大訴求
徹查警會決策層
追究警暴源頭
全民罷工罷市罷買
逼令林鄭回應訴求

香港嘅未來 靠我地一齊努力

不如一齊討論下點樣可以令罷工罷市罷買 擴展至更多層面 令更多和理非都可以參與 爭取更多民意支持 利用民意向林鄭施壓

聽完林鄭今日個記者會 冇理由就咁比佢獨善其身架？！

又連登大台公投

光復香港 時代革命

其實連登正負評已經唔準
入咗好多左膠同5毛

最重要係雙普選
治本才能治標
全港十八區市民以及各界人士都爭取雙補選
迫到政府冇得唔回應

冷氣軍師大台撚收皮啦

味所以唔可以再咁落去，要改口號囉

both

我意思係如果有壇結嘅導致我哋要6個訴求，咁點？我認為口號係應該用來表達個大方向，而唔係實質要求

推！

投乜撚野呀，兩個選擇仲必定要放棄一個，咁都叫選同小圈子選特首有咩分別

守護香港 愛國愛黨

梗係重要
唔係為咗堅持5大訴求

6月到依家點會要出嚟咁多次？

為咗個口號增加失敗風險

哪怕只係可能增加都好
絕對搏唔過

如果叫口號係為左個士氣

何必唔叫一個大眾接受度高既？

到呢個時候 自己人要同心先得 爭取更多人加入先係

五大訴求，缺一不可

警黑合作，撤查警暴

獨立調查，還原真相

唔好誤會，我絕對支持改口號，只係點改

口號係 五大訴求，缺一不可
意識係 光復香港，時代革命

係時候出罷買呢張牌啦

我都推返自己

要一步一步黎
人地中年人已經跟得好快 比人過濾左港獨個Concept先

口號係用黎集氣既
即係1個人講「加油」同200萬人一齊為件事講「加油」咁
所以 自己思考

唔可以一齊嗌嘅

根本上五大訴求本身已經係缺一不可，唔需要強調缺一不可，而且又唔強勢又唔押韻。試下講，五大訴求，誓不罷休。
光復香港，時代革命好處係夠雷，熱血，同屌奶媽，頂硬上同層次，有鼓舞到士氣作用。
「五大訴求，缺一不可。」實在又無力又卑微又多餘又無雷。

運動有d不自覺比人騎劫左，尢其最勇果班，時代革命好明顯本文前

第二句俾人感覺係行為主義多d 訴求唔清析

法治中華 獨立調查
狂暴警察 要負刑責
軍裝警員 立即跳船
官到無求 警槍指頭

守護香港
_ _ _ _

其實呢個po都幾值得大家一齊諗下。
睇完今日記招，宜家林奠擺明想將個波推返俾我地，想講到呢場係港獨既運動咁。
其實係真係會搞到中年/中產/老一輩果班轉軚，要諗清楚咁多人支持呢場運動，係因為五大訴求而起。
年輕一輩睇得透，先覺得港獨至係真正解決到件事，變相開始叫 “光復香港”既口號 。
但其實係仲有好多中年，或者係老一輩，未接受到/唔認同。
“光復香港”固然係理想，但其實大家心知中國係唔會放走我地。為左想keep住民心，想場運動有希望，我地係要顧下唔係後生果批支持我地既人。
為大局，的確係叫返五大訴求有優勢啲。

日日推，我讚成

五大訴求 缺一不可
我要真普選

我們不是港獨

遊行講第一句
勇武時講第二句
咪撚自我閹割

岩岩同朋友傾緊呢類野
我話 本身遊行有100-200萬人出黎 係因為一班不論立場相唔相近都因為同一樣野而反對政府
但而家對差佬同黑社會既反感 已經淨係引到一班一樣對佢地唔妥既人 或者有班人係因為想保護示威者 抱打不平而出黎幫手既人(事實呢類人又好似真係幾多 例如銀髮族)
咁本身遊行參加但之後無點參加既人 係咪佢地唔再支持我地呢?
咁又唔係 佢地可能只係唔鬧我地 亦唔同我地割蓆 但行動上可能已經輕囪左好多
所以我會怕 而家咁落去 大家都不知不覺會為打而打 同為反而反
一定要諗返最初既做法 再建立返一個方針去做
諗下當初淨係文宣片同登報係幾大效用同衝擊到香港人既思想

[size=5]警黑亂港。公民抗命[size=5]

8月6 第一次民間記者會(2)

唔該幫幫手

新口號可以喺記者會提出

乜撚都要統一

推，大家團結，永不割𥱊！

推呀！

依家林鄭月娥想屈大家搞革命，想中央政府出手，推卸自己管治嘅責任，同埋遮住有個藉口因為搞革命，要加強力度同冇力打擊示威者，所以個口號要即刻要邊要轉，呢啲係政治，所以唔可以令人誤會，要好清楚。

光復香港時代革命太抽象，唔係咁多人第一眼會明白個意思，明白未，醒小小！

光明頂！成齋都係咁講，而我哋呢啲40幾歲人都覺得係你哋要聚焦返，唔好俾人誤會畀人屈，比空位人哋入，明唔明白！

先普選
再獨立

我無野講

示威者唔係淨係得連登
想做大台？

遊行五大訴求
開戰果陣再嗌八字真言激勵士氣
點睇

武勇派頑執其實有d似藍絲
唔同佢o念法一樣就話係假

咁你即係完全分化晒和理非同勇武

中晒林鄭話係極少撮人囉

唔好整埋堆公投啦，前線各有各做
不如用文宣好好解釋8隻字，仲好
林鄭幫我地宣傳埋，我地好好利用，一舉兩得

小心五毛開script新帳帶風向

唔係你解釋人哋就要聽

本民前嘅口號
係鐵一般事實

佢地唔知邊五大

五大訴求先係重點

港人自救 港人治港

推 係時候要打公關戰

團結港人都幾好

光復香港，時代革命！

推推推推

屌你老母之前個po
乜撚野愛國愛港都咁多正評on9

sor , but 想提提係
缺一不可
唔係 "決"

五大訴求 果個

保衛我城
良知和應
來源：問誰未發聲

五毛狗

一個口號就嚇親人？ 弱智先會嚇到

記返起當日果句 今次投住on q先 下次比例代表制先投天琦
真係血的教訓

連登已死

今時今日嘅江山係前線用血用汗打返嚟，你依家話唔俾講「光復香港，時代革命」，驚激嬲共產黨？

我好肯定前線十個有十個都非常支持呢句口號

如果口號都要自閹，我屌你老母真係以後唔再出嚟

你錯了

唔係驚激嬲共產黨

係怕團結唔到200萬出過嚟支持嘅香港人！

香港人一句口號都容不下？

以前夠話勇武會一定輸晒民意啦

點解香港人人唔習慣唔係努力啲去解釋、同化，而係自閹？

你咁講對件事無幫助

殘酷嘅事實係真係好多人唔like 容不下此口號

你吊走佢哋

對件事有幫助咩？

左膠出沒注意

前線們，香港唔係淨係得連登。

(長文) 是勇武太快？定和理非太慢？

沒有暴動，祗有暴政！

我都冇話要屌走，但真係容不下一句口號？

難道你覺得自閹完對件事有幫助？政權就會格外開恩俾糖你食？我反而覺得自閹係大家思想上嘅倒退

成日話開發民智，到頭來就自己行返轉頭

跟本係並存

推牙

推啊

愛國愛港，落實一國兩制
擁護基本法，實行雙普選

獨立調查還清白
林鄭亂港不能忍

依家要 focus 五大訴求，唔可以淨係再嗌「光復香港，時代革命」，太抽象港豬會唔明，會俾林鄭做話柄！要嗌「全民罷工，撒回送中！！」「警黑一家，獨立調查！！」

大家集思廣益多D口號，愈多愈好！

其實你嗌過佢已經可以砌你
欲加之罪 可患無詞
光復香港 時代革命 改自演繹意思
你自己對號入座回應林鄭咁笨實

你講得啱，其實宜家都唔會剩係嗌光復香港 時代革命

割撚咗句口號都叫無割蓆

高官問責，我要真普選！

推.

光復香港，時代革命。香港民族，前途自決！

唔認同，係和理非集會叫光復香港都好多人和應

唔明咪教囉 5月開始都係我地做野搶民意 同佢地解釋 而家行返轉頭自閹？

[文宣入] 唔係口號嘅問題 係宣傳不足令人唔知 光復香港 時代革命 點解

真心

唔好正係睇連登

光復香港 時代革命 一直都係次要口號
又空泛

社會上好多人唔明 呢個係事實

我地成個運動一直都係五大訴求

就係咁簡單

大家記得當日721恐襲之後我地嘅反應係要無懼咁入番元朗遊行集會。
唔應該 777講 2句我地就驚到自己唔講先

點解唔可以兩樣都嗌呢講真 二元對立有乜為

<全部人同我入黎> 下一步 廢除公安條例

借位推po
歡迎大家入黎集思廣義
[長文]為甚麼我不聯署？

不如用
光復香港，還我自由！

推一推
好多遊行市民 都無叫呢句口號
容易被誤解

勿忘當初點解會成功
不分化 不割席 不歧視 不篤灰

爭咩呀,一齊講啦,點解要分開黎講啦,五大訴求 決一不可之後接住光復香港咁咪仲有氣勢

去到2019居然仲係口號自閹行返轉頭

缺一？

1要叫多啲
2可以減少

係時候重新詮釋「光復香港，時代革命」呢八個字！

"缺"一不可。

光復香港，時代革命，五大訴求，缺一不可

連！

缺呀

係 缺一不可

罰抄！

其實前線忙住為香港食催淚彈同打刀手，大家係咪唔應該咁執著話要叫咩口號? 成堆前線揾命搏，不如我地支持佢地好過啦?

唔上前線既，可以幫手做下文宣, 向你身邊唔上連登既朋友宣傳, 唔好再跌入同溫層

再補多句、口號要清晰有力。

問心果句，好多人都講唔出邊5大訴求，用佢做口號，人地問你點解比解、只會口啞啞。同"ANN姐"一樣答唔出5星旗既5星代表乜，一樣咁樣衰

1 撤回
2 not暴動
3 放人
4 警濫權
5 雙普選
好簡單(純自己默書用)

守衛吾城，時代使命！